停止勇武同開花 竟然有成1500人支持

唔知講咩好
咁撚多休息撚
法案撚
痴撚線
如果勇武同開花會令法案過唔到
一早就連兩院都唔撚會過啦

就好似你買波買左曼聯贏
會唔會中場走去支持車路士呀

呢個moment 應該暫時停止勇武同開花

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

都係嗰句
Why not both

pushh

ppp

有勇有謀 佢係講暫停 唔係停止 有冇睇內文講啲咩

重建連農牆唔使時間咩

咪同當年熱狗入侵高登一樣
只不過依家泛民識玩過當年熱狗
睇黎好快又要轉第三個forum

睇個post論點夠哂搞笑, 話勇武年紀越黎越低
咁講其實612打後就唔應該有勇武出現啦

Hk01有成千幾2千個acc你唔係唔知啊麻
果啲打手po要幫手拉落去

繼續停
就好似十點咁
一停就出事

why no both

咁你依家resume黎明行動
對我地有咩好處?

真心痴撚線
我係咪應該del連登

各有各做
唔駛理

都係嗰句

其實你知唔知一停就代表大搜捕嘅開始?
唔好以為停就冇事冇危險, 正正俾咗空間政府逐個逐個秋後算賬
之前蒙面法實施之後就試過, 勇武一停就不斷上門拉人
係俾人捉咗都冇乜人知嗰種

如果班狗出晒嚟，整連農牆嘅手足會有顧忌

個19 post提倡和理非大遊行
簡直on9
根本唔應該繼續有咁多人嘅行動
除左救poly手足
應該全部轉為快閃 地下

和理非大遊行
唔批不反
出到黨鐵當你贏

暫停到幾時？

而家整就冇狗? 你肯定?

agger
你班仆街知唔知
你一停
大把手足比黑警上門拉
只不過嗰個唔撚係你咋
停你老母咩

義士唔係condom
一定會救每一個義士

你咁樣係扼殺咗和理非參與今次嘅運動

有唔少人仲係想遊行，唔係個個年齡層嘅人都可以上前線

所以？
你整連儂牆同其他手足多區快閃有咩直接關係？
而且你唔係以為你整連儂牆冇黑警藍絲過嚟拉你斬你呀？
冇一個活動係絕對安全

班休息撚等輸啦
然後就潛水做港豬
班休息撚最撚鍾意做港豬

咪係，個post好明顯有問題

五個月以嚟
遊行左幾多次
依家仲遊行嚟根本毫無意義
民意
全世界睇到曬
仲遊乜撚
開花先係最快最直接

【立法會選舉】簡易配票方法

這個配票方法在立法會選舉有可能實行嗎？
如認同請make noise，好人一生平安！

快閃/地下 我支持
但黎明行動/堵路只會演變成民鬥民 消耗民意 我覺得po主係focus喺呢度

戇尻，咪撚喺度一唱一和啦

佢勁on9
竟然覺得整連儂牆就冇事

推

佢而家都唔批

各有各做
但唔係停
黎明行動有手足繼續我一樣支持

笑撚左
成班仲幻想有不反大遊行
你地望下民陣先啦

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

不反了

其實應該大型遊行

民陣休息夠未？

班休息撚擺明想場運動收皮
繼續做港豬
咪撚比我睇死

ching
民陣好難會批喎
不過支持繼續申請嘅

上面有2，3個好明顯係打手，和理非一早有用我地就唔使咁

含完泛民之後又吹風行返傳統泛民左派路線，深姦細作，玩體制內選舉遊戲，玩左幾廿年一事無成

由612到依家咁大轉變係因為本土右派嘅興起
做左泛民左派一直極力阻止人做嘅事「還拖」
先有今日嘅局面

可惜黃絲豬多數冇乜腦，淨係識分黃藍唔識分左右見有得投票就衝岀黎含，冇成本又有有贏
捧返泛民做大台先

勇武喎

根本無關係 好心啦

緊急法個輪咪休左
咩文宣跟唔上
呢加又休 休到2047

唔明休息乜9，我喺政府就趁住完選舉個個仲打緊飛機，迅速冷化呢場運動啦

仲信個垃圾體制
walk over my dead body啦屌

按錯負評

休息撚想做返港豬

風向黎
而家班5毛驚勇武有埋民意授權，攻得更勁
黨共而家終於發現，原來黃絲今次真係做乜撚都唔割

休佢老母！繼續進攻！

agger
跟手捧返泛民做大台

運動=完

班政棍無時無刻都想寄劫場運動

推左先
但冇不反一樣收皮

絕不休息
但要進化、變種、因時制宜

真係弱智都不足以形容
一係就冇貼過連儂牆
岀唔岀黎係你話事咩？
平時貼都照捉你啦
唯一絕對冇狗就係佔左路嘅時候

冇所謂
但絕對唔可以休息

大吹休息風停低比鄉黑一哥攞彩？

其實我一早block左佢

可能係

同之前人權法班休息撚有咩分別
差啲搞死場運動

根本由頭到尾區選只係甜品

唔好咩都撚
有唔同的意見係討論
唔係標籤人
撚得一種 叫分化撚

記著
叫人休息最多少左個機會做野
但叫人做野就會有機會中伏
理大真係一個好大的教訓

對家想立威
無理由咁輕易跟住人地節奏行
小心無大錯

agger
點解有咁多人認同
暫停
停止
休息
係因為你班仆街想做返港豬咋

永不言休

係和理非先啫 冇話唔搞

其實我覺得需要攪番多少少和理非活動，比和理非多番d參與，提高大家嘅士氣
呢2個星期，的確勇武同和理非嘅差距係大左
踢場波都唔係下下衝，和勇齊上齊落，先係我地抗爭之道

我都唔明停乜鳩

落場既繼續落場，議會既繼續議會

唔係議員既手足咪繼續開花

冇人叫佢當左選之後出街玩魔法

Push

幫推

叫人休息最多少左個機會做野
但叫人做野就會有機會中伏
好痴線

我自己覺得朝早不合作運動成效真係慢慢減弱, 唔信你望吓頭幾日停晒同後幾日比較吓....不過家陣紅隧封咗其實都影響好大, 至少我返工時間長咗70%

個人認為和你lunch係長做長有
可能可以考慮吓全港主要商業區和你Lunch
再配合光復連儂牆

根據你嘅邏輯
咩都唔好做咪唔會中伏？
咁大家做港豬算啦
因為每一個行動都唔會係安全
每一個行動都會有犧牲
就係咁簡單
一係你就返屋企做港豬
一係就繼續唔好停

一停
就輸

勇武不嬲都係condom
連登風向轉左成個禮拜啦
制度內抗爭 唔好俾籍口港共共產黨搞我地

暫停喎ching

agger
why no both竟然有人唔明

黎明行動要檢討討論(雖然唔知點討論)，但係目前拯救理大係第一件事要做。

幫推先
Why not both

唔知咩邏輯

on99

痴撚線 係又like唔係又like 呢個時候仲講休息

這是長期戰
我有講過停?
叫你小心一點
就要屌9人?
be humble la

真係睇唔透

休息撚收皮

救咗理大先喇，又送人頭

[警世] 致各位今次當選區議員

咪臭係 一句講曬 叫停左邊個得益最大?

屌你老母臭閪成班港豬近排先有人爆中共有網軍控制

兩句就支持乜都停戇撚鳩

選舉前果幾日停左
完左仲要沉醉勝利，明明只係過程裡向前一步而已

已經衰竭緊

頂唔到過年

成半年好彩政府唔識冷處理
結果自己冷處理

good job

休息唔撚係停？
屌你都九唔搭八
on9一個
block算

唔撚停得

雖然我block左你
但ching你繼續假膠係咪想玩 真·單機版連登

和理非>deadline>勇武>和理非>deadline>勇武
That's it

會唔會係應該要轉型？
近排文宣好似少咗

絕對唔可以停

其實真心你地有冇睇人地篇內文？人地從來冇講過全面休息／停止，而係加緊推其他行動例如全面修復連儂牆同推到公會建立。我唔一一回覆所有comment。自己起我底我從來唔係休息撚亦都100分支持勇武行動。我想強調既係一直堅持緊既和理勇loop。呢個不嬲都係呢場運動既原則。未睇哂人地篇內文就鳩屌人休息撚會唔會對果位樓主都唔太公道？

個垃圾政府引緊你班傻鳩跟佢個垃圾制度玩

佢著名五毛黎

睇左
所以 why no both？

推推

pish

岩 唔好撚停

手快禁曾錯負皮sor
幫推

咪on9啦，議會有用就唔使出黎啦

果個po唔洗理，永遠都有班休息同民意撚做左膠

其實真五毛唔會咁揚
都幾肯定係搏存在感假膠嚟

真係好撚多左膠

又維園
九龍勇武等睇班0 gear所謂「和理非」未齊人就俾狗射tg然後麻鷹趕雞仔

真五毛黎

仲有好多選民叫當選者唔好去理大救人喎，小心比人DQ喎

難得議員唔撚食你地提供嘅人血饅頭，做有良知實事，估唔到有一大班人叫停

我係理大留守者的話，見到咁多「黃」選民覺得佢地原來只係condom，本身身心俱疲嘅佢地會點？

叫議員唔好去理大嗰班人，叫停止開花嗰班人，你有冇出過黎抗爭？

「我排過龍門架」
「我616有遊行架」
「我投票排咗兩粒鐘架」
「我fb有請廣傳架」
「我有睇直播架」

呢啲唔撚係抗爭呀，咪撚講出黎比人笑鳩你添呀！

有今日，係勇武英勇同大量和理非支援爭取返黎，唔係靠你班散水休息撚呀，記撚住啦！

對準政權 勿搞民生 我地下年要拎埋廢老果40%票
建議去示威都去返 金鐘 中環 尖咀，係地區搞又放TG 同地區rb 只會搞到自己人生活 對政府冇乜成本

真

講真
我都開過個post
係講呢個集會
叫人唔好去
不過推唔係好起

唔係路呀

佢講左d 咩
我完全封鎖左佢睇唔到

人地主要想大家整好個隊形喎，就算開花或乜都好冇目的地開有乜用？你有目的講清楚咪開囉，大家各司其職兄弟爬山

絕對同意你
琴日都開左post叫班議員去救人
一樣比班on9屌

係時候比和理比出場 以今年12月31做死線 政府唔回應先勇武

我諗需要考慮將抗爭手段轉型，單純阻礙交通未必打擊到政府

民意其實好堅定，區選已經講左畀全世界知啦，就係支持反送中
國際線都好清楚知道根本無所謂既沉默大多數支持政府，所以唔知乜柒影響國際戰線係咩玩法
侵侵就算唔簽都唔會否決

想問有咩可以出場？集會？遊行？

所以我地贏咗個區選就乜柒都唔做
返返去612之前玩和理非就會有民主

齊上齊落
講就輕鬆 上果陣邊有上過

者係比商家回氣

事實就算十三億人遊行政府都唔會cares

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

停止勇武同開花，但冇講過話要休息喎
新一批嘅勇武好多都係啱啱由和理非轉型，打都未識打，你就推佢出去同叫佢去死冇分別
而家講緊係要訓練，同時間重建連儂牆，並且將抗爭帶入日常生活
再加上一點，勇武同開花嘅決定權從來都唔係我哋手上，係對家

點樣訓練? 答唔到你就收皮

佢哋班撚樣唔撚會明，個腦裝屎

訓練幾耐？

你真心覺得范國威民主黨果班人敢衝入去救咩？
你就算唔叫，佢哋都唔會衝架啦
個聲援做show居多，不過肯做show都好過無

真係聲援係喺尖東開花果啲，畀poly既人知道出面既人無忘記佢哋
依家唯有寄望大J

佢可能開班

日日嗌民陣吹雞
好似要"民陣"搞
佢先會參與

連抗爭都要跟大品牌

打少陣莎木

大佬你唔好亂咁黎啦

扼殺和理非參與運動究竟係邊個呀你有冇用腦呀

講到勇武唔批不反比和理非咁

出師有名呀屌你
而家貿貿然出勇武咪ON9囉
當然搞左民陣果個遊行先啦

你有冇睇過新一班嘅勇武根本連火魔都唔識掟，係咪要見到下下都tk？

我諗佢地意思係做一次大型和理先
唔理再勇 但多數都唔撚理

咁簡單嘅道理 偏偏一大堆人唔明 屌

冇遊行 咪黎明住先 唔會係休息

利用議員嘅社會地位，可以號召到人群黎，聽援又好，試下同警方交涉又好，人道支援又好，又唔係叫佢地衝

嗰班人自己連「企」出黎都唔敢呀

仲有，呢班人跟本就沉醉於選舉勝利之中，好多人連區會功能係乜都未知，好多人仲講緊區議會可以配票⋯ 真係好嘔血⋯ 大家可以去理解同研究，但係唔好亂出鳩post啦

咁快唔記得會用二噁英散播恐怖

令班和理非唔肯去

就算有不反
佢鍾意取消就取消

搞清楚遊行不成既源頭好喎

屌你老母臭閪死全家啦撚樣
冇勇武手足既話你老母依家俾人捉洗腦營俾解放軍屌緊咋柒頭

咁其實都要睇時機既......六月八月冇用唔代表而家冇用

連儂牆可在各處貼來避開追蹤、最后通碟给政府、限期回應五大訴求和撤退理大D狗！否則繼續快閃開花！
限時工程、set 好每一項目時間
路線、目的、安全逃生路線

Exact7ly，無上2日見到d熱門post既正負評嚇死人

你停唔停都支持架啦

抗爭有好多種方法，但係唔係下下咁樣叫人收皮囉
而家嘅情況好多嘢都係第一次，大家其實都唔知點做
正如我同你講”係咪班勇武開花，燒撚咗個禮賓府佢，政府就會回應五大訴求？唔係嘅話請你收皮”一樣

而家會有用？我唔覺得

香港不是民主國家，而是有選舉的威權殖民地。

選舉政治、議會政治的角色，是去支援社運。要社運將就議會，是本末倒置。

sor，覆錯POST，我係屌叫人休息條撚樣

無討論傾向
多算分化撚
88

你唔識答問題?

依家等民陣搞次和理非大遊行，警甴唔搞事就攞個靚畫面，搞事就勇武再上場
poly一戰傷忘慘重，有得揀咪俾和理非上先

( Show Blocked User - 一鋪過 )
收皮啦
議會大勝梗係將戰線轉到議會到

我覺得起碼要宣傳一下
唔係出面d人跟唔到進度以為抗爭者亂咁黎

攞個靚畫面，林鄭又note with thanks，咁有咩用？之前已經試過

手足, 我笑咗

真cls

咁和理非遊行係我地抗爭3部曲其中一環嘛，遊完set deadline然後升級，冇理由唔俾人遊行lol

中大之後咪講咗掟水樽練習囉

對獨裁只得一種方法-破壞
萬變不離宗

已經停咗一個禮拜 再停就會冇咗個勢

快閃本來嘅目的就係打撚到政府跪
要破壞先可以比到壓力政府
呢個時候仲問開花有咩用嘅人真係答都唔想答

重建等於要停街頭抗爭丶快閃 丶黎明？

agger

最近幾次黎明行動有陣塞鐵膠陣除
你係咪唔記得左8月個陣班塞鐵膠點倒米法

另外我唔反對開花
但係唔係時候
你知唔知有8區出左事

而家你連自己提出嘅論點都答唔到就收皮啦
屌你老母

push

係咁依都要一個過程，話哂贏左場選舉，搭多個大遊行，林奠都個企硬，自然本地同國際輿論繼續開拖，時間唔爭好多
而且依家前線仲有幾多戰力都未知

梗係要開花
最有成效

我冇話過叫佢地衝喎，出黎已經好好，聽援已經好好⋯ 硬打已經試過唔work，而家其他方法咩都要試下

範國威班人做show又好唔係真心又好，起碼有同選民交代，唔係齋攞完票去謝票打丁

我唔讚同理大附近開花，武力差太遠，堅送頭⋯ 嗰日現場真係成百人唔夠十個防暴打，眼白白睇㒓手足比人拉比人打自己冇gear得個走字乜都幫唔到，好無力⋯⋯

你問我有咩辦法？我諗到我救咗人啦

好心up⋯ 好無助

講真你下下唔係叫人收皮就係屌人老母好難討論落去
可唔可以俾返少少有質素嘅對話呢？

關佢地撚事咩,總之有人出我就出,佢地想抖我都唔講野
洗撚理連登班傻系,幾時到佢地話事

講撚到遊行有用咁
遊行一百次都冇快閃一次咁有用
況且遊行左N次
200萬人有撚用
比夠2000萬人你政府同共產黨一樣無動於衷

我唔會話我係勇武 講真完左poly我都好傷 4個fd被人拉哂 但我唔會抖 有行動我一定繼續出

我想話民陣遊行可以照搞 其實講真大家都有哂默契 民陣搞得有幾可會有激進行動 但就算香港警察唔搞事 完左我都覺得要繼續搞 大佬我地唔係逐日計逐日清 之前嘅債根本一d都未追得番 點解要理d狗今日有冇做番自己本份？

點先係時候？八區出乜事？

負皮條廢物出黎講啦
係咪塞鐵膠呀
8月個陣成堆連登仔屌柒你地唔記得左呀
機場又走去封出境位

你係咪on9

叫阻膠先啱

睇cc台d post 就知已經贏左
好快大家就入集中營除罩相見
留名等睇樓豬比人話五毛 打手 熱狗

班撚樣根本唔想付出，咪成日支持休息

我唸。。。

和理非 > deadline > 勇武 > both (loop again)

上星期一晚救理大係第一次”both”

呢個cycle ge優勢係將個波拋番落政府度，
俾香港人知道係政府又ignore和理非and deadline，先會再勇武行動。

Otherwise, 好多淺黃同剛覺醒嘅豬仔就會覺得。。。點解投咗民主派後社會愈黎愈亂，無停過？我係咪仲應該投佢哋？政府好容易就將個責任推落我哋度。

當大部分香港人都未預備好革命時，tactics好緊要。唔夠武，就要靠埋個腦

唔停止開花
咁請問你有咩好勁不得了既計劃比勇武派黎行動?
如果你覺得勇武應該盡快開花
唔該你比個詳細PLAN比勇武參考
並且講出具說服力既論點黎支持"唔好休息,勇武應繼續開花"呢個論點
得把口叫人地做野
實際上要做D咩又講唔出既
咁同叫勇武送死有咩分別

收皮啦樓主

民主制度就係咁㗎啦

200萬人仲打緊飛機呀
比佢地抖下啦
最後抖撚到場運動完埋就ok

原來自己區贏左真係當其他區係CONDOM仔
選舉入面有7區因為問題票反CUP建制贏左
你勇武唔洗出師有名亂咁黎？

其實講真我覺得休息同暫停係兩回事，暫停係講緊改變策略用第二個方法囉，樓主就係咁用休息撚嚟稱呼呢班人

樓主明白你救人心切，但唔好唔記得硬碰硬通常都係奶野，好多時要以柔制剛，軟硬兼施...

即係why not both 搞遊行—>set deadline—>升級

呢番說話同返你自己講
我叫你答問題你就支吾以對偷換概念
到而家呢刻都答唔到
既然講野冇point叫你收皮已經好禮貌, 咁撚想休息而家即刻上床訓啦

講到會付出
多數freerider

實情咪影響阻到佢就ok

中大收左皮
依家邊度可以聚集一堆勇武同新勇武訓練？
好撚想知

痴撚線佢哋唔係以為個區選搞掂就咩都得啦

遊行個目的係咩? 拎民意?

兄弟爬山，各自努力，唔鐘意做勇武咪做連儂牆！

和勇相連，絕不割蓆，更無需互相指示！！！

唔覺得而家大遊行，再加本地同國際輿論有咩實際作用，最多trump trump又係一、二句回應

咪答撚咗你囉，做乜撚嘢呀

係呀 六七月用火魔都畀人話鬼啦 咁之後呢？
況且而家已經唔係八月 而家情況比八月差得多
同埋民意亦足以表明支持十一月嘅行動

其實想講已經停咗好耐囉 上個星期其實根本冇乜行動

係可以用番舊模式，和理非行完到勇武
主要係擔心前線嘅情況，萬一唔夠人唔好夾硬

樓主正一智障
改變策略叫暫停
開花唔洗出師有名呀
你老母臭閪我藍田撚而家嬲到仆街不知幾想開花
但係之前要經投訴同文宣時間先可以令其他人接受到

你係咪當自己區贏左其他區就係CONDOM仔呀

使唔使開個記招同全香港公布？唔通練緊又週圍講？

同意

收皮啦屌你老母
塞鐵膠真係好撚鐘意令民意為所欲為
你係咪唔記得左天水圍個女學生呀

所以點解政府咁堅持唔取消區選
等你地打排飛機 自我滿足 然而收檔

個d AC好明顯假㗎啦

人夠多咪唔會有天水圍個女學生囉
本末倒置

上個星期沖完Poly之後根本元氣大傷

唔係信啊嗎

好多人先正皮後睇po 正皮數無參考價值
反而你睇千幾負皮就知其實大家唔buy休息撚

個陣人都好多啦
結果點呀
你訓撚左幾耐呀

有撚遊行
集會嚟
遊行會撚批不反咩
仲成日拎200萬人打飛機
萬一真係批比你呀
有撚200萬人咩
咁撚多休息撚

夠人嘅話根本就唔會出現天水圍個女學生嗰個情況

最好啦, 原來練掟樽就唔係新勇武 大開眼戒

點呀？即係你想全地圖黃色？

天水圍女學生係撞正返工時間架車滿人呀
你金魚記憶？

所以？
你答到未
可以點聚集勇武訓練？
唔係你就收皮啦

你訓撚咗幾耐?
人多就唔會睇住佢俾人打冇人幫啦

元朗屏山北 問題選票改結果 1票之差
藍田 問題選票改結果 投票人數不符
九龍城愛俊 問題選票改結果 投票人數不符
愛俊最大問題係有人數住最後一個鐘
屯門景興 / 連點兩次都唔岩投票人數
青衣盛康 / 不公開544張問題選票
深水埗南昌中/ 140張問題選票改結果

你投完就訓左？

個個見到區議會選舉贏咗就想瞓覺，五大訴求唔使再理

個陣返工時間
架車係塞滿人
幾個男人打個女學生

完全同意，你睇林奠投票個西樣就知
你估佢唔知會大敗？
佢都堅持唔取消，真係為香港人？

200萬人都冇用
究竟佢地仲奢求啲咩

2000萬人？
就算有
又如何
政府會理你？
笑撚左

唔做野邊有內容比你重建連儂牆

係呀，成車廢老吖嘛
有冇人一齊去塞鐵呀？連左膠都唔幫佢啊

你up乜鳩 我真係唔知你咩意思

出現了
又係mv撚

行動唔可以停，一定要保持比政府壓力，

但真係唔支持黎明行動，事實係黎明行動效率真係唔夠

睇之前個勢，就算塞多十個月八個月，對政府都冇咩壓力，你睇政府個反應，佢直情係唔想你停，幫你停埋地鐵，唔開紅隧。

希望諗到d活動，更比到政府壓力，但我哋成本更低既

我地唔可以懶，停止思考，我地今次一輸，比人拉左既手足就成世。

你未訓醒就出少句聲
樓上個幾個仲熟過你條撚屌

咁樣就代表唔洗再開花同叫停勇武？
兩者究竟有乜關係⋯⋯

唔係話你叫佢哋衝，我係想講佢哋去聲援係真係聲援架咋
呢種聲援係唔會救到人，見到范國威就知真係做show居多

所以啲人叫佢哋唔好去poly救人真係晒氣，佢哋根本只係聲援係唔會衝入去救人，啲人擔心都多餘，分分鐘係佢哋自己啲打手上嚟叫既添

真心果啲人係許智峯呢啲，佢喺poly留左幾日出入自如仲勁低調，臨近選舉連票都唔拉喺留喺poly，呢啲就係有心

god job
其實你段留言開埋post都仲得
高汁

笑左
成車廢老咁都講得出
個陣男女老幼通通齊哂
玩塞鐵根本無成本
改個名叫黎明行動就當無野發生過
係
頭一個禮拜我好BUY黎明行動
但係呢種行動長期就會反效果
到而家仲唔明

你點define民意先，你遊行除左團結自己陣營之外，仲同時作出一個【given政府唔回應大多數市民而家demanding既訴求，所以我地要再升級】既姿態，解返通成件事

原來你白鳩痴, 當普通市民係手足

呢個受環境限制原因多

班藍絲都醒
拖入去先打
外圍再有兩三個擋

得一度門多人又點
仲要車裡企咁密
學popo鳩衝盲打成車人咩

遊行撚永遠唔認清現實
成日幻想幻想200萬人
黑警開始之後5分鐘話係非法集會
30分鐘內要走曬
唔係全部非法集結

我都唔知你屌乜
講埋啲冇關係嘅嘢
一嚟就叫人收皮 On99

sorry，覆錯POST，我係屌叫人休息條撚樣

覆錯姐

我幾時有叫唔洗再開花同叫停勇武
你而家要開花用咩理由呀
講啦
同人講爭取五大訴求呀？
你唔係區選大獲全勝咩 做咩要亂黎？未夠一個禮拜就郁手？
其實你地香港人想點？

花唔係亂咁開好無
我都係前線黎

講真你同樓主兩個淨係識得叫人收皮，其他人講嘅嘢一律唔會聽入耳，呢啲唔係理性討論囉
你哋咁樣同獨裁有咩分別？唔啱聽就叫人收皮屌人老母

如果政府唔驚根本冇需要攻中大理大
佢就係想拎返主要幹道個控制權

你要返工時間塞滿手足？
你有冇少少邏輯？

樓主同幾條蛋散盲目叫人開花叫勇武去衝
痴撚線

區選大獲全勝同五大訴求有咩關係？
咩亂黎？

攻中大，理大係為左圍點打援
佢為左攞返控制權，就唔會自己圍住咁多日仲要唔開紅隧啦

樓主咁你點睇遊行deadline升級風火輪？

立即全面投入抗爭

我覺得用唔同兵種嘅timing都好重要

唔好休息撚上身完，贏左選票就當完？
無下次㗎啦大佬

睇清個事實啦
可以和理非咩
見你1000人已經tg閃光彈射9你
唔好再打飛機可以有幾百萬人遊行

主要係你冇說服力

你咁樣嘅話佢就會問你有咩好提議，冇嘅話就叫你收皮/屌你老母

agger
on9一個
block啦ching

你區選完唔洗俾你選出黎個堆議員做野？
佢地係花樽呀？
你唔俾時間佢地準備重申五大訴求就叫人開花
一日都無就係咁吹風要人第二日開花勇武
連遊行都直接BAN鳩人

講明和理不分，
就算吹休息風，但勇武繼續開花，和理非都係唔會割。未必最贊成，但係仍然會係最大後盾，文宣會繼續努力。

講到尾，開唔開花唔係由前線小隊決定咩？
我哋唔係身在其中嘅話，上星期嘅抗爭對前線身心嘅創傷會理解？

長期戰爭，心理質素都好緊要。我唔介意勇武繼續行動，但我好介意身體受傷或精神心理受影響嘅手足死頂，唔俾自己休息，又或者休息幾日都要內疚自責。

呢個從來係和理非其中一個功能，人地搞得到就唔應該割
正如勇武如果仲有心有力砌，和理非都唔應該割

食沙律都幾好，清腸胃

加油！

好簡單, 佢唔攻陷個據點, 只要佢一走條路又再封過
圍城只係順水推舟

大佬呀⋯⋯林奠第一日「反思」已經想要推翻法院判決 你覺得冇理由咩？

而我哋亦都冇叫你即刻聽日開花喎 你係咪誤會咗啲乜？

學生未比人拖入去前

月台班藍絲己經想向男手足開拖

果時個個側身向車門咁對駡
焦點分散左先比人有機可乘

連天水圍單野都未搞清楚就節省少少

我相信過完琴日區選，主流民意己經好清楚，唔駛再分和理非定勇武，基本上咩手段都唔會割，
只係要討論，政府個春袋係邊啫

佢地可以幫5大訴求做到d咩
佢地可以幫到手實行民主實行雙普選

我係分化撚

其實你更應該著點係不反對通知書
有自然有人join, 冇咁點? 照行? 申請到有為止?

咁點解選完一日到未到就係咁叫人開花勇武
人地想做少少和理非野即刻出POST BAN人
你問下你同樓主仲有另一條友想點啦

咪繼續做返之前開花做嘅嘢
有幾難明
上面一早覆左差唔多嘅嘢
你就收皮啦on9一個
block柒你條柒頭

咁你覺得佢地幫唔到手咁你投票做乜
你個陣無份投？

咁你又睇?

清算黑警

連登咁多軍師，好中意以篇蓋全

屌人休息但個運動可以keep到咁耐

講真，對方擺到明轉左新政策去應付宜家既社會狀況，樓主所提出屌人休息之時又冇提議出黎其實根本成個po都冇討論價值

勇武做嘢唔使你教

樓主冷氣軍師 開個post開花 ???
岩呀 精人出口 笨人出手 !
就算唔係暴動 , 其他罪講緊幾個月 至幾年 !
冷氣軍師 : 坐幾個月都話好短 唔係大事!

俾時間準備重申五大訴求？
老老實實，你想佢地做到d咩野出黎？
你知唔知區議會議員有咩用？

大大隻字寫撚住暫停
呢條仆街話係改變策略
大家唔撚洗覆
block就得
傻西一個
廢話連篇

立即全面投入抗爭香港越亂對我哋越有着數

佢內文係主要改變策略
你上連登淨係睇標題？

咪民陣申請，有冇都照行 其實有人吹大雞就得

認真 條友一路9唔搭8
佢邏輯甚至智商都應該有問題
re read咗佢段野幾次都唔明佢想講乜

唔知班差佬係咪睇緊個post,心入面應該好支持樓主開呢個post

"繼續做返之前開花做嘅嘢"
咁你又見唔見到繼續之前既野成效已經愈來愈低
之前既野姐係邊D? 全港18區開花定係死守陣地啊?
講清楚啦
你咪block囉,我會繼續反駁你D野

叫你比個具體行動同埋目標啊
剩係話"之前果D"
咁姐係咩啊, 幾個月以來發生好多野WOW,你指邊D先得嫁?

再者人地個po只係話"暫定勇武開花, 先觀察一段時間"
邊撚隻字寫係直接停止以後唔洗再做??

連登就係多得你呢D,得把口叫人做野
但無詳細計劃,又無實際具建設性既建議

叫人快D散又屈人散水撚
叫人暫定一段時間,先觀察情況再從長計議就比人屈休息撚

得啦你最叻你最勇,你最勁, 你快D出去開花裝修啦屌你老母

提人唔好停勇武同開花呀 唔好當自己戰勝
我唔係叫你即刻亂開花喎 明？
同埋我冇屌和理非 我支持重建連儂牆同再加強文宣

我覺得你太火遮眼同誤會咗啲嘢

認同
果個post連紅黑裝修都冇提
裝修威力咁大，都唔提，咩居心？醒唔起
我應該同要遊行，但why not both，明明可以一齊做，點解要二元對立

仲有上次上水打人果班，起碼都要好似福建幫咁，比手足拆返7，8次

而家基本上都唔會批, 想營造人多畫面好睇其實已經不可能.
不過我都信會有唔少人join
但咁樣又會引申一個問題 ,又會變成以往勇武保和理非而打陣地戰

睇死你班廢物聽日無人塞鐵
起底有陣塞鐵膠味

係呀順勢入嚟問吓啲勇武喺邊度聚集呀嘛

不嬲都話依到多打手/真心膠

冇所謂
但都要有人號召先得㗎
如果真係搞和理非
勇武手足根本會完全合作
詳情請看美國領事館遊行

星期日勇武完咪暫停五日囉
星期六再開波

黎明行動完咪暫停返十幾個鐘攞
第二朝再開波

個反效果咪就係有班藍絲出嚟屌鬼，但黃絲依然堅定囉
民意撚，你知唔知果個星期被罷工身邊識既人都好開心包括藍絲

六索ching你都覆得幾密下
不過mv撚就算啦
唔係好想理

咁你不如講埋之後果幾次？

其實係都唔知佢有冇出過
仲和理非大遊行
基本上你一出就tg 放題

紅點裝修
揾返上水班黑社會出黎

on9

星期日 1/12 光復 觀塘區 九龍城區 大遊行

如果認同既手足 一切推行動PO

我一路都叫唔好亂開花
你睇下樓主啦

mv撚傾巢而出中

都有幾多討論空間, 只係有個別幾個弱智仔可以唔理

其實你地明唔明近幾次黎明行動成效低左好多
同埋係黨鐵玩野早收先無咁多人屌鬼

認同樓主 WHY NOT BOTH
從來都係各有各做架啦

on9仔就唔好理佢啦
有名你叫
白卡

其實你知唔知區議會影響力有幾細
提供意見比政府
當佢諮詢機構

頭一個禮拜有效果係因為人權法無反應＋中大
之後理大就半死咁濟

繼續做

冇人唔明, 係你一路9唔搭8 on99咁
上面有哂point討論

78十次啦最少

原post有講勇武私底下練兵同訓練新血
我覺得原post標題用字唔太好啫
真係想做嘢嘅，我諗可以小組快閃裝修，出奇不意，即做即走，唔好同黑警硬撼
總之唔好用任何方式預告自己會去邊，因為黑警會去定嗰到等住打你（i.e. 勇武手足請唔好跟日程表做事）

因為黑警而家武力值太高，而且個個都準備好殺人，輕率開戰太容易送頭，尤其而家勇武畀對家拉咗咁多，新血要時間私底下訓練，僅存嘅勇武都唔適宜同黑警正面硬撼，因為完全扣唔到對方血但我哋不斷有手足白白犧牲

你明知黎明行動已經少人響應
你好鐘意講既民意係唔係正正反映左出黎呀

區選咪反映咗, 你到底想點?

condom

大家啱啱J完冇哂mood
應該要積累番抗爭情緒，例如下死線，挑釁對手引佢地犯錯，或者搞番大之前離奇死亡啲case

冇問題
但快閃一定要繼續

相信柒婆都好鍾意休息撚，終於可以回覆平靜

理大個次真係出現左斷層
精既好精
有好多人岩岩升級根本未熟架構
開花真係好易被狗咬
小組快閃/裝修先有效練到兵

agger
呢個禮拜咁靜
休息撚港豬同黑警政府都想繼續靜落去

咁就一於洗民陣版啦，之前咪有個星期日遊行8000幾正評既

區選反映左佢地一定支持黎明行動？
你傻左？

ching 心水清

連登多五毛

Block 左睇唔到

樓主係屌休息撚叫人唔好開花，樓主無叫人開花
開唔開花係勇武決定

美領/915個次係幾好既...真係唔掂咪和理非散快d lor，盡量唔好陣地啦

算啦，當佢否定你，你又否定佢，討論黎冇意思

佢地都當佢地唔岩聽既人稱為弱智，咁你同佢地講黎都晒氣

最後都係各有各做吧啦，如果大家偏要係度樹敵咁倒不如唔好講到咁遠要打倒暴政，因為未行到終點都損手爛腳

得千幾個正評
01 同埋班3毛咁少ac架咩

民意你知唔知係乜?
響應你又知唔知係乜?

隔離POST樓主原文

睇呢個post 之前可以先起一起我底
我雖然唔係前線
但絕非鬼或者左膠

我認為應該暫緩開花同埋勇武活動有幾個原因 暫停兩星期 之後再觀望

1. 區選線
區議會選舉完左，泛民方大勝
呢段時期 偏黃嘅人士氣好高
我地應該趁呢段時期popo 冇氣 政府諗緊計
同埋趁區議員未上任既時候
有咁多和理非活動就搞咁多和理非活動
大型示威 小型集會 地區放映會
聚返人氣

2. 國際線
美國嗰邊過三關 而家卡住喺最後一關
我地嘅前線用血淚 犧牲自己去逼使參眾兩院通過議案
但問題係我唔認為同樣既方式可以用係trump身上
佢一心想要deal 而佢係絕對唔會為左我地而去犧牲自己嘅trade deal
所以我地亦唔可以再用升級，犧牲前線嘅血去換美國支持

3. 前線斷層
我地睇到poly 一役我地損失左好多前線勇武
雖然亦令好多和理非攞起磚頭
but one thing I learnt from book is
新血最緊要係訓練
喺心態上 戰術上 準備上 通通都要

大家如果有睇西線無戰事嘅話就會知
老兵喺戰場上嘅戰力等於10個新兵
新兵就咁上戰場 只係一大批一大批咁送死
所以我地一定要好好訓練吓班新兵
前線唔係condom
新兵亦唔係condom

基於上述理據 我會有呢幾個建議

1. 重建連農牆
大搞集會遊行 有咁和理非就咁和理非

2. 趁呢段空檔加速搞工會

3. 勇武私底下練兵

個位樓主其實從來無叫人停止勇武同開花

之後邊次呀？被罷左成個星期都好開心呀
有啲可以遲返工又因為黨鐵早收可以早放工都好開心

你而家直接抹殺 遊行 直接抹殺和你飛嘅意義

大大話話應該有幾千個

我係個篇野睇左兩次
佢幾時有叫人停止
再講佢所謂既兩星期佢講姐
而且想人罷工之前真係要搞工會先有用喎
而且上面有巴打已經講明佢唔反對和理非活動都唔一定即刻開花
樓主睇都唔睇吓就開POST亂屌

係
至少依家係冇用

唔撚支持就唔出嚟投票或者投共狗啦

唔支持又咁神心出嚟排一兩個鐘隊係咩玩法？

有冇睇旺角北蒙面抗爭者候選人贏左呀？唔支持黎明行動就唔會投畀蒙面人啦，輸左呢區有咩所謂若然係對黎明行動反感既話

你點解會覺得而家無用
班狗區選前認為民意係哂佢地度
而家嚴重打臉
我真係好想睇下民陣搞遊行班狗有咩反應

照請你食放題

但佢叫人暫緩，你唔鍾意休息撚呢個字眼咪改改佢\\樓主係屌人要勇武暫緩，唔係叫人開花\\

雖然唔知佢up乜
但講得好

區選入面一部分係本來就睇原區議員唔順眼
一部分係首投族貪好玩
真係唔好咁老定投民主派既就一定支持黎明行動
我拎俊翔呢區黎講 入面好多狗宿
但係民主派贏左咁點計
係 旺角北係贏左 但唔代表其他區一樣
拎區選結果為所欲為真係驚燒到自己

不能同意更多
抗爭至今不嬲都係多線推進

建議等幾日 等特朗普簽左先 睇睇中國有咩做法 同埋點對付我地先

咁樓主其實係咪想聽日即刻勇武
我真係想等幾日係咪唔得

樓主你睇下我嗰兩個Post
我同你同立場但我決定呢場Online唔撚玩

仲買曼連應該係弱智

你想等咩 等侵侵簽？
等雙並選係個天度跌落黎？

侵仔唔會簽架啦
港共淨係出左蒙面法招
中共未有反應

根本連起點都去唔到
就算去到都會提早取消不反
同美領 上次愛丁堡一撚樣
最後又中環金鐘打到去太古
拉200人
咁就係和理非想要既遊行

全地球和理非極致係罷工
唔係大遊行坐咗幾多年

啱啱睇曬
巴打你好勁
respect你！
唔玩都唔緊要
希望我地會贏

咁心急做咩？
由守中大守poly塞鐵塞馬路 搞到送頭既送頭 比人獅鳥既獅鳥
你宜家仲大大聲 只係因為比人拉比人打嗰個唔係你
有邊次係可以冷靜啲聽下人講野？
係咪同你意見唔同 叫你停一停 諗一諗就係5毛？
難低宜家平靜左
可唔可以比個機會老一輩既和理非都參與下個運動？

sor囉

樓主唔好覺得真係咁多人支持休息，只係風向撚發功啫

agger
完全冇撚用

同意
呢個時候應該繼續be water抗爭
和有和做 勇有勇做
只係最忌一樣野，就係拎住區選打飛機

agger！

罷工係要搵公會搞
搞公會唔係一兩個月可以搞得成
而遊行就係最好吸納多啲人 宣傳新公會既好機會

其實我想問下個deadline係咪會有人理🤔 或者應該問deadline set嚟有乜用？
我唔認為政府會理會任何deadline🤔
所以結果都係會變成遊行+自行預告幾時武力升級？

而且黑警應該都幾清楚呢個風火輪？
所以如果預告武力升級嘅話，佢哋都會有相應部署？
然後畀黑警做好部署先行動？

612嗰陣deadline之所以有用，因為嗰陣目標明確（阻止條例通過，所以政府deadline前唔回應，就用武力阻止條例通過）
而家如果唔知對住乜嘢武力升級嘅話，我怕又會變成同黑警正面對打，而咁多位手足嘅血話畀我哋知正面硬撼實在打唔贏

平靜埋佢
繼續重複雨傘
自己諗下雨傘係點死
已經有少少影子
大家拎緊區議會打飛機都唔討論返poly手足

樓主一句車埋黎對唔同意見既就話係弱智
直接抹殺和理非 遊行
而家仲拎雨傘同POLY手足做盾
真係當正今日去聲援個班唔係人

繼續活係自己既世界囉
投得泛民既 唔代表贊成塞鐵塞馬路
多啲出街
唔係同你持相反意見就係風向L 5毛
理智少少 冷靜少少啦

真係唔玩啦
到班和理非大多數醒再叫我
我返工算
如果佢地再係同14年同6月一樣心態咁去抗爭
我真正明白到係我太睇起香港人
佢地甚至辜負中大 理大所有勇武

同時做咪得
老一輩去唱歌
勇武嘅咪去開花

咁到你地搞到所謂公會先學人講普選

你今日訓左無睇？今日去左poly你唔知？
雨傘死就係因為死用同一個方法 以為佔領開頭有用 就Keep住佔領
塞鐵塞馬路開頭係有用呀 但係再唔變就真係變雨傘
冷靜少少

明白你
返工加油！
左膠班垃圾就算鳩數
非同路人

有民意 休息
勇武 失民意

真係比呢班人吹漲

好理智好冷靜喎，唔同意塞路係好正常，但唔代表要乜都唔做然後要暫停休息，可以用其他方法施加壓力，但唔可以停止

幾時話唔好變
係話唔好停啊
成日以為和理非有用
覆都廢事

算啦
佢地冇決心

咁我同你講
區選投個班我諗大部分都係你好撚憎既左膠
咁佢地係唔係同路人

大遊行 拉幾百個
返黎連登講好嬲好嬲 又一粒核彈
算數啦 佢地未Ready

Agger why not both

不如約大家去金鐘唱一首今天我
之後運動結束啦
冇意思

專登睇你覆左乜

唔撚係呀
左膠唔撚係同路人呀屌

同北韓一樣
手頭有無限核彈
冇一粒爆到

樓主要小心，佢哋好鍾意用一種叫二元對立嘅分化戰術，即係將所有嘢講到非黑即白
例如:反對休息撚=塞路撚

日日都核彈
炸死政府未

我同樓主明顯本土右派
你問緊左派係唔係同路人
咁你想我地比咩答案你

和理非既所用係降低抗爭門檻
重新吸引多啲人參與成個運動 咁先可以保持到運動既 Momentum
你留唔留意到當運動越側重勇武 就越少人活躍係運動入面
到最後拉既拉 傷既傷 其他人想幫你都幫唔到
唔好咁自大

見到其實直接block就係
覆都廢事曬氣

你自己落場睇都知啦
一架狗車埋黎都成班人走
得罪講句勇唔勇武真係唔到連登仔決定

你個比喻
笑撚到我訓唔著

可能對休息撚嚟講係最好結果

地球都炸撚爛
612中信核彈點呀
721葉虎又點呀
引爆未呀

明顯鬼開 連登太多鬼
宜家已經降溫中

得啦
咁我唔再覆
我都好憎左膠（唔係阻人私了既阻膠）
但係左膠極點都要佢地BACKUP
你一野就割撚哂

「得啦 係呀 大部分人都未Ready 你地玩埋佢」
呢個係你地想見到既畫面？

我重申和理非係有用
但和理非最大武器係罷工
班返工撚收皮

200萬人唔會再出嚟
係咁多
咪撚咁多性幻想

左膠：香港人已經勝利！民意支持我地。唔洗再上街啦，yeah

講錯 包埋阻膠

和理非係冇問題
但請認清和理非真正最大武器係罷工
我尊重和理非
早排搞丁屋同攬炒巴呢種先係和理非抗爭
單純今天我 願榮光歸香港 大遊行 集會打飛機只能叫和理非，唔係和理非抗爭者

一早割撚左

同步進行啦

原來選民先係最大既condom

終極三罷係ok
但執行簡直係地獄級難度
所以我好respect手足你

唱完今天我
又贏鏡頭又影相
又長休 又唔洗暴動又唔洗罷工
我諗唔到有咩理由唔叫民陣吹雞唱今天我

笑左

你有論點就駁我 做人有勇既同時 比啲謀黎睇下

所以以柔制剛同軟硬兼施先得，我都好驚又人踩人同一日拉過千

到有日真係訓醒唔再扮訓
唔再咁自私
我相信心灰意冷既都會出返黎

對立做咩啫
大家手足黎架嘛
千萬唔好割蓆
有咩就一齊檢討

睇黎我地可以成為好兄弟
立場一致

我覺得佢唔會簽 但等10日內自動通過喎 佢應該仲諗住拎多啲中國著數

其實Deadline都係俾多個心理凖備市民啫，aka唔關事既死開d，禾地泥料咁

香港人果種習慣能力係好撚痴線，你一停可能返唔到轉頭

你又訓醒未
你入去我講區選個post睇完出返黎再覆
你根本未認清區選
呀和理非先生

我同你講將軍澳係極多左膠
但係次次開花左膠都唔出聲
選民慘成CONDOM

岑子傑領唱
運用埋廿幾萬音響

係咪要辯論
我準備好

選民係最大condom?
問左poly同勇武未？
落街投個票 仲要自己果區嘅
唔係基本公民責任?
何來談得上condom

何不先拋磚大家睇下你個方法?
保持momentum人數固然重要, 而成效都係同樣重要嘅條件
冇錯和理非係可以令多啲人放膽參與, 但久而久之冇成效同樣都會失敗
加上而家有警鄉黑聯手, 和理非活動都有絕對風險
想遊行想集會困難重重, 而且開咗反口先例, 到時係咪需要前線去幫?
幫嘅時候又再演變成陣地, 最終咪大家又係拉嘅拉傷嘅傷.
唔需要一句就話人自大,係咪?

樓主自己話左膠唔係同路人呀
我同佢講選民入面大部分都係左膠 咁佢地係唔係同路人
佢話唔係

又話唔覆? 你個弱智仔仲要獻醜到幾時?

睇唔順眼又唔支持黎明行動點解仲投泛民，應該會覺得兩邊一擔擔唔投先係
首投族貪好玩又唔支持黎明行動咁可以投建制

俊翔贏左代表黃絲多，如果唔支持黎明行動又睇唔順眼，同上面一樣應該唔會投，覺得兩邊一擔擔

旺角北唔代表其他區但有參考價值

唔係拎區選嚟為所欲為呀，係拎搞被罷工爭取五大訴求呀

我要覆呀點呀
你個位樓主將選民當CONDOM呀

咪同上次帶風向班休息撚一樣

好睇左膠成點
但一般嚟講左膠唔係同路人sorry
和理非已經out左好耐
當然唔係話唔比和理非

咁你繼續, 冇人阻止你
成個弱智黑警咁

俊翔個議員本來就做左好多年真係做實事
佢只係咁岩係民主派
佢今日換建制都係會投佢
我只係講例子投民主派真係唔代表一定係黃絲
淺藍都係入面

我係呢個Post留言從來都唔係旨在要說服你

其他有睇Post既手足
希望你地可以停一停 諗一諗 聽下其他人既睇法
一個方法work 唔代表可以Keep住用
要因時制宜 不斷因應情況改變策略
宜家係絕好時機降低運動參與門檻
令更多人重新投入運動
同時唔好比過去既諗法限制左自己
be open minded

單純睇近5次和理非遊行你整理完結果就知唔Work啦
係要行返舊路點解我唔佔中再唱返首今天我呀？

重新吸引多啲人參與成個運動 呢句已經係廢話
你真係諗撚多
只會越黎越少人
唔會越黎越多人參與
就拎200萬打飛機黎講
200萬之後
點解見到嘅唔撚係300萬 400萬
而係直線下跌？
因為班休息撚港豬
放棄左
你幾時見過呢五個月以嚟
有一個活動有200萬參與程度？
咪撚再幻想啦你

場運動只會越黎越少人參與
事實黎
大把休息撚

咪撚拎區議會黎講
班港豬以為投左個垃圾區議會就贏左
可以永久休息

唔撚想再解釋
曬氣

好過你3個月前叫人入機場根本無人理你
全撚部冷氣軍師POST

睇左你啲post發現我地立場真心似

但一個方法係唔Work更加唔需要去做
大遊行已經係大失敗
點解你仲未明我同樓主想表達咩
罷工只係唔返工停擺城市門檻又有幾高？

老實講, 和理非遊行集會活動係由6月9已經對政府無效
作用只係俾自己人一個契機, 俾政府一個死線警告去升級

true
停左
就完了

睇埋我講區議會
我尋日開既

最驚係等下等下就收埋皮，你明唔明？

結拜？

每一次上親嚟都係唔好搞呢樣唔好搞嗰樣，乜都唔好做咁死撚咗佢好過啦

200萬啦
要港島唱k呀

係時候set deadline

我支持樓主講唔會再有200萬
你理性諗都知冇可能再有
再嚟我同意你話降低門檻比多啲人參與
你中意遊行(有先算) 集會 定商場唱歌我都冇所謂
但同勇武開花係唔會有衝突
因時制宜講得非常好
和理非 -> 吸引人數
勇武 -> 打擊政權
我覺得依家兩者都要啦 你點睇？

點解佢地可以咁多性幻想
以為遊行有用
除左三罷
全部和理非活動基本係廢

我再講一次 之前大遊行係比勇武出師有名
唔係而加講咩Show民意用
連汽油彈都出埋我唔明仲需要大遊行做咩
武力升級都到樽頸位
一係罷工一係收檔
想唱今天我完結場運動不反通知書我去申請都仲得

agger
左膠並非同路人

勁！

大會每人派一枝咪
令我地歌聲傳去北京希望習主席聽到我地既聲音

好多今日勇武 昨日都仲係和理非
你無和理非既活動 唔重新吸引參與人數 無機會比和理非變勇武
咁呢場運動只會變成少數人既抗爭
今時唔同往日 選舉令社會平靜
搞遊行集會未必會好似之前咁難
保持momentum 就係成效既保證

Btw 從來都唔明和理非集會 黑狗拉人 點解要前線去擋

好

1/7立法會仲有人喺議事廳噴
是你教我們和平遊行是沒有用的
時至今日
又要重蹈覆轍

連登結拜ok？

或者咁講
區選泛民接近完勝已經係民意授權
依家唔做野等幾時？

cls

屌你老味 成交
好兄弟

樓主覺得勇武係一吹雞就即刻到
平時唔會變和理非個種思想黎

又一個訓醒既人
感動

agger
出埋汽油彈仲講咩民意
支持就支持唔支持就收皮㗎啦

過多兩個月就話專心打立會選戰

真心on9

冇訓過sor
區選贏定輸我本身都wfc
休息撚死全家

火魔裝修無差別阻人返工 區選都大勝
仲唔係民意咩?

好兄弟

明知個運動會越黎越少人
你唔諗改變策略
有人提出方法
你剩係識屌人 話人無用 風向L 5毛 港豬 廢話
死覺得自己一定岩
咁你同林鄭既分別係邊？

仲講會失民意就不如返屋企聞你老豆袋底啦

我已經預視到兩個月後嘅連登係點

我經驗話你知 和理非先係難吹
因為好多只做和理非嘅人投入程度低過勇武好多

講撚到和理非可以成功吸引返200萬出黎
笑撚左
唔撚想曬氣了

民意只係表達緊大多數人對政府既不滿
亂咁演繹民意為支持火魔裝修塞鐵
未免太過魯莽

出面有人諗緊點配票啦
仲話普選 笑撚死
有功能組別架傻閪
普選真係咁重要咩
我真係睇唔到班連登仔係想要

true
叫班和理非做少少嘢好似想殺佢地咁

就算再有200萬人又點 我到今日都唔明

你假設咗黑警政府會鬆手, 當然鬆手和理非活動會好易搞
但係個用意係? 多人參與要畫面? 如果證明民意其實就唔需要
as i said, 一路以黎遊行集會只係為行動升級做準備
但如果軍政府尺度如一, 甚至更緊, 咁和理非方向何去何從?
罷工搞唔起, 會變成no way out

出面已經有人討論緊配票

我就唔熟俊翔係咩情況，但個民主派做左咁多年實事都贏唔到，點解今次贏到？
代表多左一批唔會理地區工作既人出嚟投佢，如果呢批人唔支持黎明行動點解仲投佢？
如果係因為唔妥原來果件區議員，咁點解依家先出嚟踢走佢，以前唔踢既？

淪陷了

我開咗post講區選作用
但都係推唔上去

其實我唔反對佢地準備地配票
但係唔好以為得選舉
選舉成效根本就唔大
仲要有功能組別嘅立法會

得返我地幾條本土撚圍爐

冇撚用
比mv撚打飛機姐

比你拉返200萬人又如何？
有撚用咩
mv撚
之前200萬都冇撚用
唯一用處就係比你班mv撚打飛機

所以究竟
200萬和理非
有乜用？

你冷靜啲 再睇多次我講既野
今日勇武 昨日都仲係和理非
搞和理非活動 係降低運動門檻
比更多人重新投入運動 亦比機會勇武吸納新血 保持運動既momentum
你見唔到越黎越少人參與運動？

仆街了
睇嚟要walk over my dead body

罷工呀柒頭
和理非極致係罷工呀
係罷工呀

行得太前

首先你誤會左 個位議員係連任 佢係多年做實事贏到 並唔係因為佢係民主派
我想講假設佢今日係建制班選民都係會投佢
同黎明行動大攬都扯唔埋
仲有你睇返2015年個情況
根本無人出黎選呀 幾多人自動當選
仲有15年民主派個朵臭到仆街

我樂見理大一戰多左和理非投入勇武
如果政府以任何形式打壓反對聲音
人數少係必然會發生 並唔關勇武事

而和理非成效不彰我相信係14年大家已經睇過
或者講和理非嘅效用並唔能夠立竿見影
我仍然支持兩者要相輔相成

我係林鄭應該會成個人定晒
只要拖到立會選舉前夕
個個傾緊點贏直選
訓緊教都笑醒

其實參與嘅人冇少到
只係方式變咗, 極多後勤負責物流運送物資
極多校巴接仔女放學, 極多哨通風報訊
人數只係由畫面見到變成畫面冇咁易見到

樓上答左你 大字唔等於大聲 唔等於一定岩
咁我又問返你
勇武抗爭門檻高 令運動變成少數人既抗爭
搞到宜家越黎越少人
咁有咩用？

配票係冇問題
問題係普選呢？
普選呀
冇普選既立法會選舉根本唔可以進行

咁唔罷工但係會發夢叫乜

退出係出路
我聽日買返枝咪練定首今天我同願榮光

冇錯, 而家又中返個頭跟返個傻閪制度玩
然後仲大大聲話制度內外都要抗爭, 裡應外合
真係玩得掂就唔會有人上街啦

好撚清醒

岩

你係咪熱普城既人黎

所以我都話係有功能組別嘅立法會
其實真係唔投也罷
但我老實講
未覺得民意支持到破壞選舉

一直以黎, 所有行動係確切肯定有用先做?

無論係舉美國旗, 入立會, 還手, 裝修, 守大學, block吐露港定block隧道都係唔知結果咁去做。

一直都係兄弟爬山, 各有各做, 和理勇武結合。

咪叫發夢
和理非最大武器係罷工
罷工都可以係和理非架

熱普城會叫人投對家
我諗呢到係講直接破壞選舉
左膠啲未杯葛囉

22年了
玩到否決權都冇埋
議事規則都修改埋
爽
仲有次釋法Dq

你應該仲係學生？
全世界搞罷工 一定係由公會發起 要有公會做保護
因為個個都驚無左份工 特別係公務員 呢個係事實
可惜宜家大部份公會都係保皇 咁罷工點會搞得成
香港就係一個咁既地方

搞新公會 你要有認受性 首先要有多人知 多人加入
咁和理非集會就係好機會

講到班和理非會進化咁

屌你都on9
勇武抗爭門檻高 令運動變成少數人既抗爭？

勇武門檻提高
所以和理非就全部收皮？
幾撚時出現左個邏輯
唔係勇武就唔叫抗爭？
你醒少少啦
200萬純和理非係冇撚用
一直講緊要互相扶持啊
勇武同和理非相輔相成
先係無敵

你條撚樣根本冇邏輯
仲話要討論
唔撚覆你
曬鳩氣
block

又黎標籤人
好撚明顯本土派都係咁既思維啦

熱普城係叫人投白票/建制

我都準備好了

我新西
上次投豬西迪睇下佢呢幾年做過乜撚野
投何妖笑下算

我都係本土派
但係立場同你唔同喎

我有覆過會員Pence why not both
佢冇答我好撚sad

所以佢未唔係熱普城

圍爐係一個好危險既行為
會令到人脫離現實 聽唔到其他人既意見
失去左因時制宜 自我修正既能力
三思

盲撚嚟可能

你就收皮啦

我返咗工好多年
到你贏咗普選你驚死新政府唔放返人入政府咩
私人公司要驚？罷工成功隨時間野執撚埋
經濟洗牌重新開始

咁你同唔同意
立法會選舉搞唔成就最好

agger
唯一差嘅就係罷工

咁你明天琦套諗法都唔會走黎問我地係咪熱普城

Both可以Both
而勇武抗爭手法一定要變 特別係塞鐵塞馬路
要識放識收
收 係等下一次放既時機 而唔係叫你休息

扼殺嗰個係政府呀!
勇武有唔俾人行?? 勇武無阻你, 你都唔好阻勇武。

你可以去返大遊行Post圍爐
極左分子可以出返去
我諗到有日有普選會係本土同你地左派打起上黎

全部地區直選 普選立法會必需搞
同而加一樣產生辦法 唔好撚搞

雖然我個人撐塞路
但係唔講塞路住
我想問點解依家唔係勇武嘅時機？

我有覆佢 佢唔理我

可能我會上電視
因為出手打柒班左膠

我支持香港獨立 唔支持圍爐
本土派入面亦都會有勇武同和理非
係呢個時勢更加要學識同人合作

區選有當然議席我已經屌晒鬼
何況功能組別
雖然最後有投

盲撚嚟

Block吐露港有無輪民意? 有啲人成20個鍾喺車呀! 成個星期無得返屋企呀! 結果? 19 - 0 呀!

全部要直選
取消功能組別
完

見到班民意撚都唔知講咩好

問題已經係call唔call得起
黎明行動和你lunch未區選都一日比一日少人啦
出個po屌人唔勇武
冇地點，唔知幾多人，唔知幾點，唔知人鬼，你地慢慢喇

咁我當然講緊出年跟16年個濕尻玩法

咁不如唔好搞
只係我仲相信個人權法案仲有少少用
但係中共一日唔死香港一日唔會好

出面一大班悲觀撚 贏緊都仲要話輸輸輸
作為賭仔 我剩係識 贏就谷 輸就縮
咁贏左區選有咩做呢？

首先每區區議會都提出譴責警犬既聲明
之前好多區議會都提出過但比建制派控制既議會抵制
而家再次提出 而且好大機會係各區區議會一致聲明
清清楚楚楚同個垃圾政府表達
亦大大打擊班狗既士氣
等佢地無得再講咩沉默大多數既廢話

第二 重新發起獨立調查
如元朗區發起調查731 油尖旺發起831
原理同上面一樣

第三 建立黃色經濟圈
眾所週知 係以往建制派控制既區議會下
好多工程都係私相受授 比自己友食
同樣我地都要比自己人有做生意既機會
迫使商家向黃色經濟靠攏

暫時諗到咁多 大家都比d意見
一定要比番議員睇到

即係gphone嗰種啦
唔要圍爐你都要拎野出黎講得通
你所講既野 我拎6月既野出黎已經可以車你塊面
極品和理非 笑

因為poly一役 令勇武元氣大傷
係呢個選舉勝利既時刻 和理非立即進場係絕佳時機
降低門檻 吸納新血 同時能以民意保持住對政府既壓力

區議會冇實權
你真係明白區議會作用？
同埋出年1月1先上任
點出聲明？再講出聲明都係真係得份聲明
完全冇撚用

6月同而家有幾大分別呀
佢由頭到尾只係講和理非係有必要
何況淨係勇武抗爭只會搞到勇武越黎越少
其實佢講既野有咩唔岩
你要面對現實香港和理非左膠仲係佔大多數
又或者你唔好理其他人點諗直接武裝革命囉

我剩係知呢半年
成功既秘訣係
一和一勇
和係保持運動momentum
勇係保持運動強度

當Poly一役拉左咁多人
勇武要吸納新血 只能係和既場合

你講啲野好虛, 講返具體少少得唔得?
流於表面完全唔知點討論

我支持和理非進場
我都唔想流血
咁罷工啦
遊行遊你老母

啱呀
我支持和理非進場
但係係搞罷工囉
我冇話要真暴動喎

已經4點 唔推Po了
最後留一段

有人話點解勇武唔停一停？
因為之前嘅教訓就係休息係好撚可怕嘅一件事
亦有人話點解唔行和理非活動？
因為和理非無撚用 完全撼動唔到政權
仲有人話勇武會失民意?
....
最後未有人講點解依家唔係勇武出場嘅時機
我可以答你區選已經有160萬民意授權
所以我總結
1. 和勇應相輔相成 一齊出擊
2. 勇武唔會阻和理非活動 反之亦然
3. 區選同跟住落嚟嘅抗爭行動唔應該有任何嘅因果關係 即區選結果如果 抗爭都應該繼續

多謝你
思想上可以浪漫主義
但行動一定要面對現實

罷工講左半年有邊次搞得成呀
就連85個次都係要各個界別出黎聲援
好啦咁你點睇搞公會呀

我好撚想流血？屌你老母
你地肯罷工中大理大根本唔會有事啦On9
唔好忘記中大理大兩件事係為咗未
係為咗拎吐露港同紅隧
拎黎做咩？死守為咩
係為咗罷工呀
係為咗幫你班唔肯主動罷工既人罷工呀
你而加同我講大遊行
到底有份打兩場仗既手足係咪Condom

港豬和理非左膠：好嬲好嬲

要出嚟： 不了

Poly一役勇武元氣大傷 呢個就係宜家勇武唔應該出場住既最大原因

你自己睇我點覆佢

往往就係本末倒置, 曲解勇武行動原因

psuhhh
絕對同意！
早抖！

勇武元氣大傷從可見得？
被捕多但同時多人加入勇武

民意唔會比到壓力政府
因為200萬都比唔到

但係現實係罷唔到工呀
你一味浪漫主義叫人罷工罷工
咁你點睇公會又唔出聲

罷工 要有公會
公會 要有認受性
認受性 要有機會比人宣傳 比人報名 要時間
宣傳報名參加 要有和理非集會

本末倒置講得好好
呢個先係主因

唔係班撚樣唔肯罷工
西灣河手足會食實彈？
笑

元氣大傷即係點? 勇武係迫出黎
一直都唔明點解元氣大傷同勇武要暫停兩樣野掛勾

叫人罷工但係一講搞公會又嫌長時間又嫌香港人無用
即係我好難聽都要講
佢地要養家養手足
事實上目前罷工就係要睇商家佬頭
你話點搞外國咁易罷到工呀？
因為佢地有福利同公會保障呀
香港乜柒都無你點叫港豬罷工

你比人知你搞公會又要有認受性
資方一早搞9你啦
公會要搞難度係大 時間長
距離立法會選舉仲有幾多個月？幾多手足比人扣押緊？
用返宣傳區選個力度宣傳罷工就夠啦
定係冇人血饅頭冇得永續社運就唔想宣傳
每個區議員月薪3皮幾 get!
之後呢？就唔再用同樣力度籌備罷工？

成日話公會公會班人
有冇諗過唔關公會事
係你班撚樣決心唔夠呀

個post正評個d係咪傻撚左

都叫你睇我點覆

block吐露港無失民意係因為popo幾千粒teargas rubber bullets行刑式攻中大
連王維基呢啲商家佬都覺得過份call馬入中大
我地先變做victim
你自己想象下如果政府冷處理會點

屌你老母打字唔撚洗時間？
打電話比你傾好唔好呀

係好多人都淨睇標題

包袱撚死開啦屌
被捕被自殺班手足就冇包袱？
港豬全部死撚開
完全封鎖你先得
你太撚on9

屌你老母
真兄弟

睇返俊翔上屆係建制自動當選
呢區泛民啲票數係反映唔到選民支唔支持黎明行動

但你見麥美娟地區工作做左廿年應該唔錯都輸，如果選民唔支持黎明行動無可能投麥美娟對手泛民啦

建制今屆就係有好多做左n年工作做得唔差既區突然輸左，都一定程度反映左選民咩態度啦

Poly一役令勇武元氣大傷
其一係被捕人士眾多
係因為多勇武參與 所以令被捕人士眾多
而唔係多人被捕 令到人加入 唔好調轉講
其二係強行守poly 戰略失敗
代表之後行動更加要深思熟慮 聽下其他人既意見

agger
好明顯同地區工作冇關

浪漫主義上撚哂腦
咁出黎發夢個班手足係咪你養佢呀

養頭家為咩？為咗個仔
罷工為咩？都係為咗個仔
你搞公會比資方知道都係炒撚硬架啦
唔好撚玩啦
比資方知道你搞而又唔炒你某程度上你罷工都唔會炒你
又要人保障份工又要普選
一係停罷城市 政府跪 跟手經濟洗牌
一係返工搵錢 政府唔跪 永續社運 等2047集中營

其實出路咪就係屠龍果句真言
一係真暴動, 一係真罷工

所以罷工既難度係現實問題
你一味用浪漫主義去諗野
其他人無辦法同你溝通

冷處理經濟損傷咪好撚大囉
新界北收皮 政府遲早都係跪

好彩未熄連登唔知你果幾日係咪係屋企訓
1. 被捕人士多係因為要攻+武力鎮壓(唔講日頭)
勇武參與多？
2. 多人加入係指即晚加入 唔係事後加入
3. 戰略問題唔係到評論 遠左

85嗰日開始已經知要罷工
99%人就黎12月都未醒

你自己睇我點答
決心 係決心

發覺你一講唔掂就屈人浪漫主義
佢俾哂好具體嘅point你, affort唔到就話佢浪漫主義?

兩條左派係到問我一樣既問題逼我答兩次
藍色名嗰件又話我唔覆
打字都要時間啦屌

唔好成日事後孔明
呢半年我哋一直都係摸住石頭過河
總之我都係嗰句, 兄弟爬山, 各有各做。
無人唔俾你做你想做嘅, 你都唔好唔俾人做佢哋認為啱嘅

嗰件block咗好耐
講野語無倫次毫無邏輯, 小學雞咁撚樣

但係唔係全香港人都有一樣既決心
你唔係浪漫主義係乜？

我已經答咗佢
封晒路 佢唔武力鎮壓
城市停擺 經濟打擊
政府都係收皮

咁依家係懲罰新界北居民定政府？

個個都有咁既決心我地幾條本土撚唔洗入黎屌醒你啦屌你老母
你訓撚醒咗既話我而加訓緊教
你都未答我搞公會比資方知道咗都係會炒嗰part
要認受性又要地下操作？

問心啦
講左半年叫人罷工
根本無乜人理你
話決心 公會又俾你BAN鳩埋啦
罷工仲難過18區開花
而家經濟攬炒緊真係心急到你呢
定係你天真到罷工一個禮拜中共就會跪

推 幫返家長

政府
因為居民係同路人就唔係懲罰
唔係同路人wfc

明顯係政府

你覺得政府放新界比我地我地唔會搞晒18區？
全香港入晒2號橋？
到全港停擺佢唔會跪？
佢唔驚條吐露港佢就唔洗打中大啦

你其實係唔係坐咗兩個幾月?

你都識講如果啦
但現實無如果呀

你唔檢討 唔聽人勸
咪搞到poly咁囉
有唔少人開po叫你地快啲撤
你地就話中大都守到點解poly唔得
叫人散水撚

你都要答我點操作架
我ban你你都可以拎野Support返你個公會論
公會論有可行性一早有人搞咗啦
勞工法例咁閪

POLY撚會同你講佢地要守住紅隧
但係條橋事實上狗隻只要擺幾件落去就可以守到
狗隻特登整個局出黎逼人死守係入面

如果中大令佢哋同情，但黎明行動令佢哋嬲，咁只會抵消返啲同情，因為香港人返工大過天，黎明行動直頭斷人衣食猶如殺人父母，自己都變左victim無理由仲繼續同情中大，因為中大有份斷佢哋衣食
最後只會唔投票甚或投共狗

再講
如果真係卡住喺真暴動同真罷工之間呢場運動輸
我無話可說
我輸得心服口服
我會叫民陣吹雞唱今天我劃上句號

我冇講如果
簡單推論到出黎啦
你個腦有用麼？

要買定套卡拉OK set練習下先

又倒果為因
你諗下Poly手足守住條紅隧為乜撚野先再覆
諗深小小

真軍師呀
我買枝咪比你落場指揮好唔好

好多人要同我辯論
我ban完條柒頭個公會
佢到而加都未答到我

本末倒置

罷工既難度係現實問題
你無視呢個現實問題
無視明知守唔到都仲要守
無視其他人既勸告
導致最後有千幾人比咬
呢個就係你地既浪漫主義 自大 既後果

可以答我你心目中個公會點Run未
我好想睇你個Plan
點避免組成前已經被炒但又有資方認受

事實就係封左咁多日紅隧都完全運作到。但poly損失幾多大家心照。

樓上一早答左

why not both

罷工我冇話冇難度
係冇難度我訓撚咗教唔洗喺到屌柒你
但你地個解決方法比我ban完都冇新論點support返
我理性討論
再講 你地自動自覺罷咗工Poly班手足根本安全到仆街

佢地會覺得損失咁大係其他人既錯 其他人係散水撚 風向撚 五毛
自己完全無問題

答咗咩
佢話緊我ban晒佢Idea好陰公豬

損失係大
和理非遊行6月之後損失都好撚大
大家都係一路行一路摸索
冇人識預知未來
我預知到未來我都唔洗喺到屌你

答返我公會嗰part先
啱啱你地唱雙簧屌我唔覆公會嘛
答返我先屌你老母

你都識講罷到工 poly手足會安全 但你又話明罷工有難度
咁姐係你都認同罷唔到工 poly手足就有危險
咁明知有危險 都仲要守 唔聽人講
好聽叫浪漫主義
唔好聽叫on9

聽完但唔認同咁點?
你係唔係一定啱? 錯咗嘅話你係唔係負責?
理大被困手足有無話後悔? 就算有, 咁係邊個為自己嘅選擇負責? 你?
如果你可以對所有手足負責而又可以guarantee行動一定成功嘅, 做你puppet又有咩所謂?

公會呀
點籌備組成？
組成前確定唔會被資方炒？
地下搞？資方會承認？
所有行業都搞一個？
定係受薪員工都喺保障範圍？

覺得自己完全無問題嗰個似乎係你
無論個point人地講得幾concrete, 你駁唔到一係就屈人浪漫主義, 一係就話現實問題
從來冇正視過自己個決心
反之而家仲可以屈人話你係5毛 簡直世界級

成個post我剩係見到你地係度屌和理非無用
宜家又講預知唔到未來
咁你屌乜春

正正係有難度我先係到屌柒你
冇難度贏撚咗啦
而加有大台？你決定？我決定？
軍師都形容唔到你，叫你國師先得

講到損失大係現場流緊血既手足責任
你都好撚野
出張嘴

不斷用粗口人身攻擊=concrete

可能佢真係彭斯

公會呀
答我未呀
你有冇用過腦諗晒所有可能性先講出黎呀
而加先諗公會點搞？有概念未呀

如果你駁到就唔會選擇性失明啦, 方死人地唔知咩

講粗口=無禮貌？
我比較爛口講粗口都唔得？
自由？

流血本身可以避免
唔聽人講導致流血
都可以比你講到無責任 係其他人既問題
最大責任根本就係你呢種人

公會嗰到 我問佢兩個唱雙簧既
問咗十次
一個答案都冇
面對面辯論佢死咗
有公會可行性最低工資標準工時都解決咗啦
22年黎都冇人提過要搞
好明顯係唔work
我等緊佢點兜

公會

講到佢係戰術大台咁款
陰公

答咗我公會先
唔該
呢個Post主要係講未來方向
唔係追究過去事件責任

國師
都話買枝咪比佢落前線指揮

你答到我公會未
定你準備潛水
要走就走啦
好彩唔係面對面辯論咋....
如果唔係你啞撚咗...

屌 樓上咪答左你
公會要有認受性 要有機會宣傳同比人報名
和理非集會就係個好機會
公務員新公會就係之前公務員集會搞出黎
想再搞多幾次集會又比你話無用
咁點搞呀？

你而加投降我放過你

處理答唔到問題嘅方法
1. 暫時潛水
2. 選擇性失明
3. 偷換概念

Poly手足就係當正自己係戰術大台 唔聽人講 陰公

既然你想做大台 咁我咪投降囉
你地岩晒 你地無問題
有問題都係我地問題

在場嘅人點判斷點做, 佢地會為自己負返責任
而家係你屈佢做大台, 完全兩回事
唔該你唔好再偷換概念, 好柒

宣傳 報名
搞手同報名人士點避免資方清算？
一旦公會唔受資方承認，其實即使公會產生亦無法保障公會會員
主要方向
1認受性 唔係多人入會就得，點令到資方承認，從而有同資方坐喺談判桌既機會為會員爭取？
2籌備未成立時如果避免資方先下手為強？

條命係佢自己
唔到你同我批評
屌前線我實屌爆你

其實大家都估唔到佢攻完中大又會攻城大咁痴線姐，仲要咁短時間內，其實poly沒咩好講，現在再批抨都沒用，唯有吸取教訓，同埋希望仲平安

仲有 所有行業都搞一個？
假設酒店業公會
點令到所有酒店或者至少4星以上酒店承認公會存在？
定係每間公司都搞一個公會？即係好似航空公司公會咁？
你有提及過公務員驚被炒，咁呢方面又會點樣支援？公務員唔可以成立公會，又有冇其他方法唔浪漫主義解決到問題？
點運作我真係好好奇
最緊要資方承認公會
但有咩手法可以做得到，我諗唔到

點都好
邊個屌前線抵撚死我屌邊個

呢Part我唔係幾明
我等你覆我或者真係有用既資料我建議你甚至可以開新Post講，會係突破點黎
有用我幫你推又點話

宜家個比數打左和，不過唔知係連登仔係咁易比人帶風還是真係有咁多水軍

我諗佢應該係想講透過和理非集會宣傳同招人，但是你話集會沒用？

但我以上有一大堆問題
解決唔到連宣傳都可以省返
佢係做緊一樣喺香港前無古人既野
唔係咁兒戲
認真討論
連公會形式都冇方向？咁唔好提公會

係易比人帶風

公務員工會資方係政府
真係有用腦？有保障效果？

話咩一休息就會俾人清算，根本本身出得黎就要預返個後果，不論係有機會即場俾人拉，定事後既清算，同埋就算日日打都佢都係照樣有人手去清算，三罷期間都照樣拉左個記者執tg告管有彈藥，俾火燒果個呀叔事件在場夫婦講粗口，俄羅斯人執tg，剩係講粗口都拉已經夠無聊la，根本你出唔出都係咁清算，只不過有d無證據既就高調清嚇鳩人，有d就查緊等告，有d告埋但記者無去報都無人知。

講到勇武同休息果part，本身開頭就不嬲唔係個個星期都勇武，612打後勇武係幾時，唔明點解要變個個星期都勇武甚至於想變到日日勇武，但明顯根本個200萬人就無咁多時間去跟機，就算勇武都無咁多有效既目標去日日做，結果係無back up 既情況下日日出根本就係加快勇武全滅。

講到10點叫，根本係叫到無野好叫，d人慢慢無心叫，而有d就係乏人和應，慢慢放棄，但照樣有人keep到， ，人地叫到區選都keep到每星期246一叫，而且口號時有變化。

你前多十頁開始睇
傾緊另一個世界

公務員過三年好撚難炒，而佢地本身都有條款保障罷工行動，當然未簽長約就去罷會唔會無約簽就無人敢包。

啱呀，驚都係驚操作上可能冇得再升職之類
但罷完工政府跪低
有普選
上政府上台問題都係解決到
咁公務員呢part又驚咩呢

新政府上台

根本要等區會果班議員出聲明或者議案，再等政府回應，再上。

好似一部車咁，民意係燃料，而勇武係車前面既武器，但時機先係key，不論係政府既打壓或者唔恰當回應定係其他因素，點都要有一個合理既時機先開得著。

區會只係咨詢機構冇實權
有關區議會權力你可以睇下我舊Post

唔需要對區會有期望
係有用政府唔會比你投

自己組隊地下化啦，屌，仲成群結隊咁

停止勇武係唔該停止水面可見勇武，根本就送頭大會

係政治上無實權架，但政府一定要回應返果民意，佢唔回應，就自然俾左個時機d人去衝擊，好似今少數派都一樣，都選完啦都失業啦，點解成班出黎又點又醒。

同埋區會無咁廢，區會係政策上同基建上全面反抗唔合理既議案，其實斷到唔少區入面既送錢項目。

政府根本驚民意支持勇武，唔係點解一而再再而三打壓民陣。

香港政府不了
係驚民意69 616就跪咗
其實政府要起野可以唔洗經區議會
而加係明知夠票過先比班區議員投下

文宣好緊要

但唔驚和理非都係事實
14年到今日都係

我觀察：

市民不介意示威者在跟popo對抗時set rb，甚至幫手掩護

但市民介意示威者無拉拉set rb 阻返工，以及無拉拉破壞公共設備

市民不介意連農文宣

市民不介意裝修黑，但很介意火魔時影響樓上的民居

割席

人地話搞和理非活動喎 邊度休息撚呀？

基本吹休息風就係休息撚
當初停五日都叫休息撚成兩三個月

唔勇武，件事真係就咁完，根本共匪/港共就係想用區舉搞掂件事

休息下啦？屌晒你哋老母

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0

依的係咪叫割禾青？

事實就係區選票已袋，理撚得你

咪spin啦, 文宣好重要，唔代表勇武要停，根本可以各有各做

區選d錢政府點都要用，又唔洗開庫房直接派錢，又塞住全世界把口，香港人你話幾撚易呃

轉其他forum咪一樣有販民打手

攬炒團隊搵左咁多外國官員過黎香港

和理非 應該不停去申請遊行集會

勇武就等機會，港共只要唔批就成班出黎開花

其實deadline後出勇武好危險
政府最撚鍾意將啲嘢一拖再拖 你set個deadline俾佢 佢理就一回事 佢如果好似擠牙膏咁
到時實有班人會繼續叫停勇武 原因係「你一出勇武 可能冇同政府談判條件」
原因都幫佢地諗好 再休息可以完㗎啦

事實係須要沉澱幾日，但係亦唔可以停太耐，唔係運動會先速

兄弟爬山 各自努力
一定要和勇並行 至有功成一日
功成未必係我 但必有我

其實我都覺得要申請不反對遊行,終點就定係poly
佢依家都想吹淡風去冷卻個溫度
批既話叫班新既議員落去踩線,可以試佢地會唔會幾分鐘又清場
唔批咪直接宣布18區開花

有樣嘢叫出師有名。林鄭好快上訴緊禁蒙面法，好快有人會蠢蠢欲動人大釋法，到時就係極佳時間再升級。明麼？

推呀 重啓黎明行動

你覺得係同一班人？唔好引人笑啦

和理非支持勇武出手係因為冇制度手段攪中共，
一旦比市民知道有原來有投票機制可以出到聲， 佢哋自然減少對勇武既依賴。
可以咁講， 勇武本身係香港冇市場， 當今局勢係中聯辦勢力一而再再而三挑戰港人底線做成。

呢個係好自然既事

而家我哋既重點係點利用新侵佔原本建制把持既地區議會資源來做大個餅， 同埋KEEP住成個運動既momentum推到立法會大選

大家點睇？

推呢個

推！
唔停得

我兩邊都有推同正評，我支持果邊係因為我怕d議員未坐正就比人捉同dq...除此之外，就係想係勇武之外再多條戰線。。同議會暴力清算班hihi.
當然我都只是一個人，唔知自己想法係咪正確，勇武既做法我會永遠支持，只係有得唔用住。我都唔想用住。手足既血汗，永遠最重要。最寶貴。

個人意見我都唔認同要休息應該搞多d 和理既活動集氣， 或好似琴晚poly既聲援，
再要不停keep住做各方文宣，見到我住果面既文宣比人清晒。又係時候做野了。

思覺脫呢啲知名五毛都有千五正評

咪係 分開搞咪得
做乜死要控制其他人做乜

暫停都係一樣
學晒林奠衰嘢

再休息可以完，你呢句真係

行動post啊
唔好鬆懈啊

Why not both

推！

我代表唔到所有人
但我自己覺得太和理嘅野係唔夠壓力比政府
停哂勇武去做和理非野
係有做野
但同休息無分別
唔想有效嘅激進路線一區選完無哂momentum
區選真係唔代表咩
上個禮拜我地仲為死左人嬲到仆街
唔可以放軟手腳

冇講兄弟爬山，各有各做好耐啦，休息罷啦，日日休息，共產黨就會自己收皮

12月塞

推推推

贊成

估唔到呢場運動由區選終結左

exactly
唔停得

區選贏咗都可以休息
咁大既民意都唔知驚乜

休息有咩問題
你用火魔法對人哋實彈
人哋一條毛都唔會少
你就唔知傷咗幾多個
趁而家諗下點樣勇武好過

個 d 打手post 拉，
不過呢度已經唔係六月連登，依家好多五毛打手

有冇智者諗到可以令黃絲攞足特首選委嗰600票？

梗係食住上啦 邊有人佔上風會縮㗎on9 停你老母

tui

暫停同停止

泛民一路都係大台 隱藏係文宣 同打手到

今次左膠大勝區選 香港己經玩撚完

清算時間表 跟番64 後期 就得

果陣起牆起左幾個月 ?

到到都係即晚更新

Poly手足，班狗唔想放你地先唔開紅隧，紅隧一開你地同紅隧坐車人潮就只隔一條樓梯，但紅隧封左咁多日，連藍絲都屌到爆，政府頂唔到幾多日民憤架咋，張見宗都打晒開口牌話預計哩個星期開返紅隧，頂多兩日政府就跪架啦，紅隧一開，大把手足迫爆巴士站同上poly條天橋位，我就唔信班popo頂得住
平和番等重開紅隧先

D鬼開始現形 選完舉就當勇武condom

不割，兄弟爬山，各自修行

仲有鄺神，張秀贀，岑子傑等⋯ 好多謝一班議員嘅付出

唉到今日仲係好多選民喺咁叫住議員唔好去送頭，今日仲講緊叫人宣誓唔好玩野⋯ 有咩辦法可以令呢班人覺醒？

贊同洗白777係真老母都有2000，連登一早係鬼機地

攞到又點？頂多比個曾俊華你令到「大家」滿意收貨

五大訴求呀，真譜選呀

set 死線
今個星期日

成班on9

五毛同泛民打手聯合止暴制亂

和勇不分

好心睇下最新一期民調
開始輸

唔使理個班人啦 一係傻既 一係就鬼

屌你啦！投票機制一直都有架啦，咁耐以來做過咩岀樣？
係一直都無呀
點解今次可以推翻送中？你唔會想講係投票選岀黎既議員成功爭取呀？
今次投票只係民意既表達，唔好期望張所謂既撚屌選票可以帶來乜野改變
今次張撚屌選票無為大家改變過任何野

不過不要陣地

和勇不分幾時變左唔要勇武

和理非，set死線，然後勇武開花

點解喺前線俾班狗打到仆街嗰陣 你班休息撚唔身先士卒走去叫班狗休息？屌你老母根本同左膠一樣 叫人休息 仲有政府唔當你區選一回事 即刻就蒙面法上訴

開花

Exactly. Why not both.

所有嘢返回主線 啲嘢繼續做 繼續檢討行動

五大訴求 運動已完
一地comdom

停佢老母呀，set死線，唔回應就再開花

都係果句

你保證到班細路嘅安全咪去call馬囉

而家做冷氣軍師有撚用呀？

你呢個垃圾post 有成千正評都好唔合理啦

維穩泛民繼續維穩

冷氣軍師
未出過去就唔好亂講野啦

連登d人淨係識反問
根本冇比過論據support都有人盲撐

政府近幾日就係放軟晒手腳
所以樓上先判斷d狗唔會再出晒黎
咁你又憑咩肯定會有狗

諗起琴日開咗post 講要有行動 唔好停
唔想比人當condom
之後一大堆P 牌係咁洗話要貼連儂首要
叫千祈唔好搞行動 仲惡言相向
唔係好信手足到而家唔明咩係和勇不分各有各做
冇耐又有人出個停止勇武開花既post...
明明就係當初區選前先話區選後唔好吹休息風

無妄齋說，2017年後的民意調查和政府統計，皆反映出支持獨立的人漸減，畢竟他們面對公投獨立後，須承受很大經濟、政治打擊。「現在激烈的衝突期過去，開始變成罷課、罷工，重回一個和平但很強大的不合作運動。他們不走自衞還擊式抗爭時，可以重行公民社會已有的抗爭體制。」他分析指，加泰之所以能成功號召三罷，是由於當地工會成熟，工人政黨動員力強，在議會中佔有一定席次，即使未能組織政府，仍能成為看守政府。而公民社會也有很強的人脈和連結，如標榜草根的ANC，會員號稱有80,000人，為抗爭運動提供堅實支持

【那年那些抗爭●加泰】政客搞獨立公投囚十年 警暴催化勇武抗爭 加泰香港殊途同歸？

無錯 回歸運動 體制外抗爭

我認為應該各有各做

sor gum錯正評

次次都係休息撚搞到收皮!!!!!!!!!!!!

之前估咗：
連登有一千隻鬼
原來又多咗五百

批唔批唔係重點
重點係佢出個時間比大家吹雞

停佢老母，keep住都火。踢波

set 死線，再開花！

你都睇下社會個風向先得嫁，宜家贏左區選唔通冇啦啦開花咩。

我真係唔明點解你地唔去推下啲和理非post，呢個禮拜和理非回合唔洗死下哇。

唔係休息，我見到好多和理非行動post都沉左底。

Set Deadline...

我記得之前有個post起唒佢地底
Btw，今個星期四有集會

行動喇咁多位

快手搞行動
完左選舉仲繼續休息係咪on9? 當真係贏左咩

成班本土撚根本唔想開花
我地支持和理非進場
但形式係罷工唔係又不停行返舊路搞大遊行

起身未
工會諗成點
等你好撚耐

食住個勢上 唔好停落嚟

你出去望下熱門有幾多行動post先啦，話支持和理非行動，但係沉得好快。

問題係黎明行動冇左隧道玩唔到啊，你地明唔明啊，一味話繼續，諗下個成效先啦好嗎。

你覺得開花唔係舊路? 宜家全部活動都翻炒嫁啦。

冇大台 根本冇可能話停就停

同埋搞一次大遊行由班和理非自生自滅 其實班和理非係ok 佢地真係可以打不還手on99 唔需要勇武去保護

真心覺得勇武玩快閃好過 如果勇武都去參加遊行我寧願唔搞 同申請打陣地戰被捕冇分別

如果大家一日都未搞清宜家要和理非一個禮拜，重不停嘈，只會兩邊活動都搞唔起。

黎明行動係變咗叫班後生幫你地罷工
我唔係提出黎明行動，都唔係提出開花
係提出每個人都有意識地去罷工
唔洗要人出去塞住幫你罷埋嗰種

我預見到係遊行
被清場
被捕受傷
連登話好嬲好嬲
又多咗粒永遠爆唔到既核彈
咁就係今時今日你地想要既大遊行

和理非唔介意自己被捕受傷 佢地會自己感動自己 用血去做呢樣野 無怨無悔

問題係根本冇可能勇武唔出黎一日 所以我都係拋出黎講下 實際冇可能發生到

BE WATER！
BE HUMBLE！

兄弟爬山！各有各做！
區議員爬山！永不止步！

今日民主女神林奠放話, 市民停哂手佢好開心喎

其實班和理非唔肯付出去罷工
不如唔好講咩缺一不可
直接叫岑子傑吹雞返金鐘唱今天我結束場運動

所以你個具體行動係咩?

1500人好多咩？是但一個選區既票都唔止啦

連登區選風吹得咁勁
完咗之後推返大遊行
加上出面已經講緊立法會選舉
我有理由相信有網軍想將場社運拉到去立法會選舉結束
咁得益者係咩人我唔講啦
我立場係要普選
冇普選唔應該比佢舉行
唔洗屌我熱狗

真 成班和理非大人連罷工都做唔出 唔肯付出

但佢地唔肯就係唔肯 你冇得逼到佢地肯

好似黎明行動咁 你逼佢地 佢地都係照返

而且對個政權 對狗不痕不癢

講到尾我只係覺得而家運動冇左個方向咁姐

都係討論下

大遊行如果要勇武手足保護我寧願唔搞

而事實上純和理非已經冇可能發生

Anyway我嘅Stance係

1. 有大遊行，就停一日勇武(我覺得冇可能亦都冇人肯)
2. 比起開花我寧願快閃

我都發現好多人無睇內文
個邊樓主甚至唔係叫人停

而係叫勇武回氣，俾和理非接力一陣先
個方向我覺得完全無問題

你有覺悟打比你老闆講我要罷工已經準備好啦
區選嗰陣風向咁勁，同樣力度宣傳長期罷工準備集人
當一個城市勞動一口70%罷工
足以令第三大金融中心收皮
但唔係罷一日第二日返去返工
我講過政府攻打幾間大學就係驚罷工先不惜一切去打
罷工嚴重程度係會高過呢一刻國際輿論同風向
勞動人口只係400萬左右
冇70%點都有50%
唔好忘記中共喺香港地底收埋幾多錢
同香港係中共食外資既入口
全部人有意識地罷工，政府冇可能唔跪

遊行同集會識分未？

方向有
冇人肯付出真係唔緊要
明知大三罷最到肉但唔做都唔緊要
但真係唔好講缺一不可
我睇唔到香港人邊方面真係想要普通
唔想付出又想要回報？
係唔係一燒到自己利益連普選都冇情講？

林鄭: 社會平靜晒當我贏

唔可以停 一停就熄火 你要撻返著都好難

你諗下就知
最近幾次遊行變成點
你去睇返
個個都識講是你教我們和平遊行是沒有用的
你試下諗多小小
呢一刻呢個純和理非大遊行會係邊個搞？
由區選前幾日到今日
你諗下熱門就知邊類人做網軍想帶風

大家想要大遊行
隨便遊
大家都堅持想用愛感化個政府
加油

泛民係有班支持者\左膠\打手係唔會醒覺
覺醒其他市民仲容易，希望多啲人支持本土勇武，咁就唔洗再靠泛民

大台你老母咩

agger
屌前線全部係on9

遊行集會開花咩都好啦
行動post都冇個
坐係到講經

唔係唔知贏埋立法會就可以靠多數議席制裁中共港共下話
收到風佢地依家好撚驚 好驚泛民拉到佢地落馬同爭取到獨立調查
到時中共永不番身架啦 查到佢地解散都唔掂呀 樓主咪撚出黎分化啦 專心打贏立法會依場仗先啦 多你一個好多 我地做野要一步一步黎 相信議員
光復香港 議會革命

佢痴撚線假膠姐

兄弟

休息有咩唔好，一味叫人出去但自己就留喺屋企嘆冷氣

煲底結拜

屌見到休息post真係好撚嬲

抖夠喇
番黎呀

不能停止